(召集Lihkg Whovian)Doctor Who

#1

黑人換黑人

agger

今次Doctor 唔再Rose Rose...la，不過 ...

what!!!靚仔基佬Captain Jack

爆到po好感動

點捱到聖誕

以為有新片

唔知點解依家先第一次睇christmas carol
好撚好睇

話 good idea 姐

聖誕頌歌

btw女主角幾慘

名正言順咁基

佢真係基佬黎架

咁doctor未重生都係男人啫

仲有4個月

11仔啲唔關主線嘅集數多數都好睇

Jodie Whittaker reacts to fans dressing up as her in the new Doctor Who

lm

唉，翻睇11仔嘅時候
每一集開始嗰陣都心諗唔好係Amy 同Rory走嗰集
結果嗰集始終都係要黎

到而家都仲未幾接受到佢地係季中走

太突然喇，成集都正正常常咁
點知突然就走咗
雖然話之後有Clara BB啫
但係最佳組合我覺得係佢哋三個

岩岩去完experience 太正了

有無圖

bill個代號係咩
Amy 就the girl who waited
Clara就the impossible girl

The makeshift girl

the first Cybermen

到而家都唔太接受到female doctor

點解完全無人提Peter

因為無人講野

Clara Oswald係咪會返黎？

聖誕返一返

source

新人想入坑應該由邊度開始入手？
netflix見到得season5開始至season9
最好係由season1開始？

terrarium tv
應該有齊s1至s9

好想去 係咪就執？

係，想去X2

9月關
去埋佢個filming walking tour
岩岩又返睇第五季
真係開頭同結尾都好好 所以令十一仔好令人接受
突然諗起十二叔 開頭一季真係寫得太差 晒左佢啲演技

Something old something new something borrowed something blue

新手絕對可以第五季開始入坑

我睇討論好似有好多個doctor? 其實係唔係每個season都冇大關連？

唔係每一個season無關係 通常每一個doctor係佢地自己個幾個season都有伏筆 只有好少量嘅伏筆 會跨越2.3個以上既season 唔會影響到你入坑

我之前都係有第五季開始
因為第五季新編劇新doctor 同埋新同伴
567係小十一
到你迷上左之後再睇返小十 正

係，新版series1(9th doc)開始

我反而覺得series 1 開始 好多新人會棄坑
時代距離太遠 入面既野而家都變晒 好似電話等等
而且第一季劇情黎講唔似得依家啲劇咁緊湊
反而推介遲啲先睇 黎補返劇情
我會推介5至7//2-4季行先

講下經驗啦.. 我就11仔開始睇，之後先睇返轉頭
一樣睇得咁開心

😂😂😂

未正式走已經講回歸

10,11,12一齊就正
好似50週年咁

11見到13唔知會點，終於變左女人

I'm a woman!

有冇人會買doctor who d board game 玩？

岩岩睇返tardis變成人個集

呢集正呀 Amy見到sexy之後問11 Did you wish really hard

Neil Gaiman

I stole you

Smile, Jessica

jessicaaaaaa

11 vs rose

都係鐘意11嗰個多啲
有排要適應個doctor係女人

飯他是的？

Class正式收皮

無睇講咩架

Doctor Who Experience last day

Doctor Who Experience last day!!!!!!!!

went there last summer

10仔個新造型

Good Omens正呀

11 唔打 bowtie好唔慣

Bow ties are cool

琴日睇第8季同第9季
8真係完全唔得

Clara Who?

唔係 係doctor個性格都塑造得好差
第8季話佢唔鐘意攬啊 dark個啲性格
第9季又轉晒

第 8 季得 flatline 同 mummy on orient express 好啲
第 9 季我好鍾意

有個 senior 講 the thick of it
好彩知係 peter capaldi

Meet the 13th Doctor's new friends! Yasmin (Mandip Gill), Ryan (Tosin Cole), and Graham (Bradley Walsh) #DoctorWho

3 companions???

女doctor 就要多啲男companions

咁多人 組隊打怪咁

印裔女、白種男、黑人……驚死畀人投訴不平等咁款

好怕下個doctor係黑人

如果係型同 charm 就 ok

黃種人

嗯

黑色褸好睇啲

都係預告個套襯啲，而家似companion多過Doctor

怪怪地

邊個doctor 套野係正常

上三任我都覺得好正常喎

不過都幾型

Peter

11算唔正常
12最正常

邊忽唔正常

The bow tie
That’s embarrassing

I love bow tie

劇透WW2

十三姨見到river應該幾好玩

好sad

SM生日DW個FB PO張黑白相出黎

我見到以為佢死咗

見到佢痴假髮有少少甩邊

心諗人地生日咁大整估

我見到都即刻睇下D字 原來生日姐

Burberry 個廣告搵matt smith 同 cara delevingne 拍
一個無眉一個超濃眉

我好中意嗰個廣告

睇live嘅話都幾恐怖

Matt Smith Wants To Return To DOCTOR WHO

Finally I am a girl but still not ginger

誰又騎著那Tardis飛過

其實我唔知幾時有得睇

星期一深夜架啦都係，應該3點個段時間

又唔撚洗訓

好似1點就有得睇

番黎

再次由衷表示我對Peter即將bye bye 嘅事實感到非常不捨

得返一日

太短喇

老啦捱唔到夜應該第二日先追返
希望佢地可以俾個好好睇睇既exit佢

gogogo

clara

心滿意足

幾秒咋喎

好過無先，有得比Doctor見多次已經好夠

有佢首配樂

byebye peter

黎料喇

但佢地應該無同場

再見

doctor i let you go

我屌你咩咁撚緊張先停

跌走左

又玩返10變小11個段

Clara
Doctor, I let you go

呢次仲要飛走左

依家先睇返前面嗰少少

聽朝搵seed慢慢睇

Peter對比其它Doctor待遇真係差好多
臨走個劇本都無小11走個次咁好，SM你寫好少少得唔得，話晒都係你最後一集啊

clara出咗post

軍人唱歌嗰到幾正

睇返clara嗰幕好想喊

個配樂一響就忍唔到

有得同場就好

忍唔住上iPlayer睇左
Why can't I rest
最重要係記得番Clara
雖然今次我無喊但係都好感動 我覺得Peter 有份諗最後獨白

最後Oh brilliant 點都好過 My kidneys

睇多幾次Clara個段就會忍唔到

Clara出現係感動但12仔最尾獨白先攞命
Laugh hard. Run fast. Be kind. Doctor… I let you go

Finally I am a girl

Tardis:屌 又爆9我個console

仲係regeneration cycle跌唔死既，大家放心

Tardis特登掟佢落街

Nobody imitates Bill Potts. Nobody mocks Bill Potts!

真係好sad

最中意11仔
但係12叔都好感動
9叔最無記憶

句I let you go真係

不要再說了

到底肯出soundtrack未呀
s11都黎 s9 d track都未有

1914年聖誕節休戰

Keith Larkworthy
Yes but within 30 seconds she buggered up the Tardis! Women drivers eh?

女人揸車

TARDIS 掟鳩你落街

好彩仲regeneration緊，唔係下集就要換多次Doctor

Peter: Don't forget to subscribe to the Official Doctor Who YouTube channel.

其實今集好哲學，其實成個doctor who 設定都係，到底點樣先為之同一個人，同一副身體定同一個腦，定只要記憶就得，如果有記憶但性格變左（好似doctor咁一變就變好大，但其實平常人每日都變緊）又係唔係仲係同一個人

之前都好似有個掃把嘅比喻

Peter第一集

I'm here but you can't see me

18年頭出，s10會遲D再出

唔同代Doctor之間嘅關係

希望唔好再推遲 等到頸都長埋

9 叔果段正喎用返自己 catchphrase

同觀眾嘅感覺一樣
有啲會認定某代先係doctor

唔知今季完咗會唔會岀boxset，早幾年個 boxset勁靚！！

MYYYYY CLARA

Doctor復古古典式形象自Peter Regenerate之後正式告一段落，跟住就係女權時代

Lm

我又唔係咁抗拒13喎

召喚Whovian Regeneration Cycle.jpg

run you clever boy

and remember me

我覺得佢套衫一定要轉先

得一句對白就已經比你話係女權

有無第一句？
MY KIDNEYS!

rose都可以玩到去同十仔分身一齊 但係九叔剩係出第一季就玩完冇乜記憶好正常

其實一直有問題想問下，dw劇本係點寫㗎，river song 岀場個刻（Library 個集) 已經有哂背景設定？

用女doctor呢個咁劃時代、打破傳統的決定

Steven Moffat 時代完結
個人認為
Russell T Davies > Steven Moffat

本身river個plot應該同missy個plot一樣
前者跟10仔玩大佢
後者跟11發大佢
但由於arm arm開始寫
10同11就唔做
所以先改到而家呢個version

無記錯呢兩集都係SM寫，所以D背景設定我好肯定係後加

唔記得係咪MISS左D劇情...
DOCTOR 個設定係只可以REGENERATE 11定12 次?
而家有無突破左呢個限制?

錯手負評，sorry呀

本身就係
但the time of the doctor個時咖哩星因爲doctor救左成個咖哩星而俾多個cycle佢
即係佢又有番12次重生機會

無講今次比左幾多次

多數都係完整一個cycle架啦
唔係都唔夠玩
Btw Matt smith個任doctor算係玩得最長命個代
條命好似足足玩左500幾年

一變變左千幾歲即刻唔同晒

我覺得個次擺明填左個坑佢，反正無講明比左幾多次
到時又用夠左12次都唔洗煩點再兜嘛

你計唔計Peter係confession dial入面玩左幾十億年先

反而想睇yo女王10仔見到13姨之後yo錯自己嘅反應

Confession dial好似精神時光屋咁
入面就10億年
出面就幾個月咁
佢Christmas special 都同一號伯伯講
佢而家都只係1500歲
即係條命都只係用左300幾年

諗返起the day of the doctor 真係有今生無來世

但12喺入面每次嘅記憶最盡都只係幾百年，reload咗幾十億年都係事後先知，好難入數喎

War doctor都瓜左
點拍都拍唔番

所以咪問計唔計，始終佢都係係入面過左咁多年

好想見到呢句

重有下句
But still not ginger

個人之前都當n億年只係12用循環累積嘅結果，但由佢入去到出黎實際都只係計佢幾百年命。

10仔表示：我好似唔夠幾耐已經regen左一次，好彩射哂俾隻手

SHIT...真係唔記得晒D劇情, 又要重睇, 多謝巴打

真係唔知有比多個cycle佢依單野，淨係記得11好似話自己break rules

好似舊個輯dw其中一代regeneration 完個樣冇變先至會第一次cycle只有11代

10仔完美示範哂自己條命

兩次加埋好似100年都無

不過之後啲doctor要靠sonic先認到大家係邊個
第一爺爺因爲冇所以認唔到佢自己

10仔好短命

今集好撚高汁,用左成年BUDGET?

我又覺得無問題 Classic Who 一早有 Timelord 變 Timelady
NuWho 又有 Master 同 General
只有劇情無強加女權主義就得

好掛住Peter 同 Michelle 的互動

話說Clara係Gallifrey同Doctor講個句係乜始終都無解答到

Clara
再見啦十二叔

10 仔
隻手

10仔

有冇人睇左christmas specials

今集其實都算平平淡淡, 始終Heaven Sent同 Hell Bent兩集太好睇

發現12th Doctor啲Christmas Special都係講接受死亡同離別

我睇番都係鍾意RTD個陣多啲

飛鼠

話說有冇人睇哂Class

之前睇到ep5定6，諗住完左得閒會睇返，點知cut左

me too

class勁好睇

啱啱見出左小說

竟然

原來出左三本，啱啱喺商務見到其中一本

睇左一集 見cut左無睇

好後悔睇The Angels take Manhattan

其實想買doctor who小說睇 有冇人會知邊到易搵

公共圖書館有幾本9th doctor

bookdepository

DW啲5吋figure真係柒到買唔落手

阿生邊位

有冇巴打有Series 9 Christmas special "The Husbands of River Song"
同打後果D Series.

我係Netflix 睇淨係去到 "Hell Bent"
唔知應該去邊追落去

有冇中文字幕都ok 最緊要高清

piratebay

瘦版Moffat

唔該哂巴打

funko pop 嗰啲大頭幾得意

funko pop太大
不過想買返隻4th

funko pop fez 11 好正

Clara

係，所以我買咗個Lego，好好J

女doctor啲口音.......not my cup of tea

Fuckity bye

clara IG新相

遲D有新劇

好奇一問，呢個post有幾多連登會員係係大英居住、讀書

有冇人知第11季幾時播?

10仔輕鬆變12

頂

wtfbbq

Work in london

高端人口

揸BC？

12後生咁有型

男友沉迷睇依套

Join him

聽講依套d仔高質, 係咪
係就睇

小心沉迷過男朋友

佢上年由第一季第一集開始遂集睇
之後睇左兩三個月先睇哂

仲有d電影

兩三個月睇十季

佢就係咁冷落我

其實我唔知佢睇左幾耐, 剩係知好耐

第１１任Doctor麥特史密斯將飾演已逝邪教教主查爾斯曼森

10月

新Logo

已經再無Peter提醒我記住要subscribe to the official Doctor Who YouTube channel

巴打你係英國人

唔係啊，點解咁問

因為我見巴打咁夜重online同埋開post堅持只開Doctor Who

個design 好迪士尼

又幾似

因為之前係高登開落者，同埋DW都無咩人會開post討論
夜on係成日夜訓者

btw我反而覺得個新logo幾正

諗住喺Spotify搵sound track聽
點知原來係廣播劇
得Clara講故仔，11仔都無
Clara把聲好好聽

Spotify有歷年theme tracks

有咩 用咩字搵

Doctor Who - The 50th Anniversary Collection (Original Television Soundtrack)

有i'm the doctor

住喺small town， 悶到仆街

都好過香港

Doctor Who 50th Anniversary Draft Finally Reveals Christopher Eccleston Scene

終於肯出soundtrack

amy老咗咁多

都叫走紅
Matt smith幾時先彈起

11都算做過下荷里活片嘅

幾時先出最新一季

We don't talk about that.

當年amy色誘doctor係我第一次睇dw睇到扯

netflix落左doctor who ？

好似真係 去search完全搵唔番

之前落咗house我都傷心咗一排

世界末日

house都落埋 ？
收藏左都未得閒追

落咗好耐喇
睇咗兩次佢先落

呢集搞到我成季都好唔鍾意Amy, 覺得佢水性楊花

講到水性楊花 究竟有邊個夠rose咁bitch

嘩 你咪係之前喺倫敦post留過言嗰個
原來你有睇doctor who

有冇人傾下 難得搵到dw嘅連登po

我好唔捨得Peter

agger 我so far最鐘意嘅doctor😭

between你仲喺london?

唔係 但係返咗嚟之後個人好唔踏實

好可惜 如果留耐啲london有個film comic con
6,7,8,9,12,David Bradley都會去
勁想見到capaldi

個心情好複雜

好戇居
以前試過發夢見過capaldi
同佢傾計

你係讀緊書？

Clara冇得輸

係呀 你呢
見你之前喺我個po留過言 但最後又冇再覆

呢幕感動咗

喺連登唔可以講太多 不過又唔知點搵你 你又竟然記得我

改個咁嘅名好難唔記得
得啦 有睇dw有計傾了

幾時有新一季

有排啦
game of throne又要等 doctor who又要等
無嘢想睇了

本身勁想去Cardiff個doctor who experience

我就係知Peter 唔做之後會收皮，所以拿拿淋去玩咗先先趕得切

你有去!？
屌 我都想去呀
但我第一年嚟到異地未敢亂去其他地方
仲要係啱啱第一個星期到咗適應緊
連london啲地方都未係好敢去
莫講好似Cardiff咁遠嘅地方啦

i see 不過英國火車飛認真貴
不過我估佢可能開返啩

睇嚟你好驚自爆 咁冇所謂了

anyway講返doctor who 我最近練緊扮Peter capaldi把聲

點解扮Peter 把聲

練個啲impression嘅嘢
咁講落好似有啲戇鳩

好似係10月

冇咗vmus，大家以家係邊睇 Xmas special 都未睇

下 vmus都冇埋！？

The Who Shop係咪多野買

The Who Shop幾正

bowties are cool

就開波

原來由黑白播起

10個鐘後仲係播緊黑白

痴撚線原來twitch仲播緊

播到4th咋
仲有排播啊

Dock Tah

Doctor Who: Jodie Whittaker set for World Cup debut

fapfapfapfap

Don't forget to subscribe to the official Doctor Who YouTube channel.

DT「回歸」

11仔係唔係未回歸過

應該就無啦

Netflix 冇咗，可以係邊到睇？唔識用大陸VPN

我諗最快都要等13姐就黎做完先回歸

應該仲會有多條？

ahhh ahhh ahhhh ahhhh

黎緊個series無dalek

把聲咁少女

唔會嘛

我琴晚追tweet話focus on new monsters同無2 parter

BREAKING NEWS: Say goodbye to the Daleks! Chris Chibnall has just confirmed the Daleks will not be appearing in Series 11 as he wants to focus on new monsters.
#DoctorWho #SDCC #JodieWhittaker

13

feels wrong man

啱啱入坑睇完series 1, 啲怪同特效好似特攝片
同埋個博士好型

9哥

yes

啱啱開始睇咗幾集10仔, 覺得演技有啲浮誇, 佢個青靚白淨樣 好似有啲handle唔到

11仲浮誇 但係好討好，似小朋友咁
後期11嘅沉實

我覺得10仔已經好似小朋友
但11睇相以為成熟啲

Torchwood Boy
2 days ago
NOT AGAIN WHY ARE YOU DOING THIS TO ME?!?!

新預告

好正

11同Craig個組合好好睇

小11

原來martha jones就係sense8個黑妹 睇咗兩次先知

想支持11但唔想支持The Last Jedi

好掛住11

最後一集點都會入場嘅，其他就不了啦

7th October

time travel去睇

點解個個回覆都有負皮

master做嘅

好想睇Missy外傳

Master

會唔會同Terminator 一鳩樣出5分鐘

兩個痴線佬

講到主要角色應該唔會嘛

有新trailer

咁多條Trailer都好似唔見Tardis，唔係真係合左體嘛

但d on set相有tardis
條trailer中規中矩 但俾首Glorious毀撚左

掛住murray gold

留名
睇trailer 個feel 幾正下
但係3個companion 會唔會太多

我覺得好似11仔咁, 有amy同rory 2個companion已經好夠(仲要係2夫妻), 宋江就間唔中客串下
3個companion驚分薄哂啲戲份

宋江呢個名真係譯得好頂癮

仲要幾個字幕組都統一咗

you're not mating with me sunshine

邊度有得睇？Netflix 無左

youtube好多人話13E似10仔, 係口音定個語氣問題

的確有幾句都會令我諗起前三任doctor

9叔一出場已經轉生好多年, 感覺成熟好多
12叔就各方面都係一個阿伯, 13E個feel點都好難似
本來覺得似10/11, 但係11應該係全程烚熟狗頭 咁樣, 所以結果係似10

Doctor Who M.D.

未有

今季係咪早左播

仲以為尋日播
聽朝搵seed

我今晚上iplayer睇

今晚1:45 就係喇

今日返工返到散哂
同埋費事搵link/vpn

上次twice upon a time唔知點解直接喺iplayer睇到

今晚睇下點

有冇其他直播link 連咗vpn都睇唔到iplayer

可能有毒 大家睇路

黑妹同黑人係朋友 阿叔係黑人繼父

No Sonic

Empty pocket

I don’t like empty pockets

上面

鐵血戰士

哇哇哇

跌哂眼鏡

我正式宣布

She’s my Doctor

That good?

覺得幾好 雖然有例牌第一集尷尬癌

我都覺，不過整體感覺良好
不過都係等聽日正正常常睇多次再定斷

除咗啲睇都唔睇就盲反嘅on9仔之外一致讚好

我呢度

故事雖然有d平淡但都算係唔錯既開始
好快就俾人係Doctor既感覺 種quirkiness有d似10th
Ryan暫時係印象最深刻果個 但最鐘意係阿嫲
無左Moffat果種你睇下我幾勁既感覺 貼地左
Cinematography進步 靚左唔少
配樂我接受到係有d唔慣唔係大場面feel
最大問題係對白 有d off
預左無Moffat果d咁witty不過今集有幾個位都覺得有d老尷
節奏都無咩太大問題 直到阿嫲死果度變到怪怪地

2段youtube片幾有心思
一開頭睇可能會估佢講緊Doctor

到第二次出就
可能今季做重點係放少啲落doctor度，講多啲其他人？

Doctor strange 係咪創造左一種新嘅表達方法？
以前好似唔多覺有

Between 劇情係咪應該用細字or淺色

仲未見到tardis

等緊中字 好期待

下個doctor可能可以徒手起tardis

btw, 點解13E重生完會有耳環

佢去換衫先戴㗎

13 days of doctor?

唔係
我估係慶祝個台買左DW黎播

佢係播d好睇集數 blink, day of doctor, impossible astronaut之類
唔知佢用咩準則揀

技術上應該唔可行

係喎

換走咗Moffat個拍攝手法完全唔同哂
暫時未講到鐘唔鐘意Chibnall Who
13姨觀感ok Yorkshire 住咗6年所以口音無問題
反而一開始個印度仔同個鐵血戰士聽得好辛苦
期待之後嘅水準

繼爺呀
嗰個黑婆係阿嫲

Tim Shaw?
見到d牙起雞皮

我知

我睇個真播網疾疾哋又冇字幕 所以嗰陣鳩估

過癮喎屌你 今次唔似電視製作

雖然最中意11仔個出場，但係13妹都唔差

主題曲又唔同咗

終於有時間開始追
但係發現原來得Prime Video先有
本身已經訂緊Netflix同HBO 唔想又訂多個

拍攝手法現代咗好多
doctor 個救世感冇咁強
companion 參與度高咗

seed啦

重生頭24個鐘無限復原個設定真係屈機
宋江俾人掃射又冇事，13e咁高跌又冇事
不過如果佢跌落嚟之後有啲橙光show到用重生能量復完會好啲
好似10仔隻手同宋江咁

個頭真係純粹賣核突

好彩佢除之前有講佢個目的
大約估到d牙用黎個乜，有個心理準備

唔係實嚇死

Miss咗

個奶奶第一集就死係咩玩法
Btw

乜prime video 買左版權咩

用嚟定位廢柴孫同廢柴爺
希望阿爺可以run fast, 12叔啲活力感真係差咁啲(始終年紀大)

我都覺

其實最驚又會過份吹棒黑人女權, 好似bill咁

係囉

真係諗起都覺得
S10係12叔發揮最好嗰一季, 造型又正(頭髮長啲), 同missy互動又正, 就算納豆個角色都幾搞笑, 就係衰在bill, 但要成日俾大頭佢

阿嫲先係the woman who fell to Earth

一開波冇耐就見齊3個companion, 但係阿嫲又同佢哋咁close, 嗰下都心知不妙

12長頭髮真係好睇啲

the doctor falls嗰隻啲凌亂感

自膠
twice upon a time嚟

好睇好多

突然掛住 Clara Oswald

追佢套新劇

而家先得閒睇
成個拍攝風格唔同晒，好似前10季都未見過咁，有啲唔係好慣

好唔慣
懷念Clara陪住12任果陣

條友以前拍 broadchurch

我反而係懷念11仔嗰陣, 佢一兩集就令我幾乎忘記咗ponds(雖然佢哋走得9流流)
11感覺喺愛情上係完全唔濕amy, 但係同clara就成日flirt嚟flirt去

利申：只迷宋江

俾返david tenant 我先講🙄

Doctor who cycle.jpg

跳咗2個cycle

出唔到gif

netlfix有無舊既doctor who

冇

Clara係無論同小11定12都好夾
宋江接受唔到佢同小11個年齡差距，所以一直都投入唔到

呢個我知同埋我都有睇，所以先唔係好慣

我係鍾意宋江成日用個笑淫淫嘅樣 吊住11仔癮, 真心愛doctor但係驚時間線混亂所以堅持唔同佢長期旅行, even圖書館之後都仲保護住doctor
而且喺觀眾嘅角度覺得好有趣, 兩個時間線間唔中重疊但時序又唔一致嘅角色, the name of the doctor嗰集見佢道完別, 以為佢條線已經完哂, 覺得都算完得幾好,點知出多集husbands of river song嚟補埋last night in Darillium
佢唔知doctor企喺隔離嗰段speech同埋last night嗰幕真係正到喊
一嚟冇破懷到fixed point, 但係又可以陪埋宋江最後咁多年, 再加埋12叔個年紀好襯宋江, 嗰集係我all time fav

呢幕甜到漏

啲配樂好唔掂 同埋好唔慣個新氣氛
希望果三個companion 個定位下集可以清晰啲
依家睇落阿爺個定位仲未知係點

諗起dt 時代有集doctor 拎槍真係搞到不倫不類

仲有應該要延續run! 既傳統

咁又唔係嘅, 9-12都拎過槍

比起10仔嗰支

其實舊版都有拎過

9th’s banana

都係鐘意佢個角色

唔錯

christmas

有d gag真係要記得劇情先識笑 (eg. jack o個d)
master都串得好應

成日覺得你最唔鍾意嘅人叫doctor, 點解你要叫master嚟貶低自己, 明知呢2個名放埋一齊doctor一定>master

DLLM點解改咗星期日播

13嘅tardis

matt smith 最近有套新戲但係俾人彈到飛起
俾人拎番Prisoner Zero出嚟講

支新sonic design咁潮

突然諗起
上次救Gallifrey o個陣12叔打後d doctor冇出現

今集係咪為左解返呢樣野所以未出現隻tardis住

Moffat自己都無係season 8-10拍到12叔揸Tardis 去救Gallifrey
應該條line就斷咗嫁啦
可能13部Tardis就夠做呢

做

放棄左睇直播

睇直播 + 字幕2次

個title sequence有d短

Charlie Says?

我仲以為呢啲痴痴哋嘅角色啱佢做

通常講到doctor嘅未來戲情都唔會去到太遠
啫係好似clara睇過doctor一生, 但都唔知12叔會為咗自己玩到咁癲

可以兜嘅
因為doctor嘅一生不確定性太多
12肯regeneration 都係tardis帶佢番去睇番呀一伯伯

都係嘅, 一係就話:
- 當時doctor嘅時間線只係去到trenzalore, 然後第13條命用完老死
- 佢未睇完成條命, doctor就衝咗入去救佢

定係patient zero?

有餅食

入tardis唔講經典對白

餅個到係咪以前D梗黎?

SM下套拍吸血鬼，仲要係Netflix

淨係記得11仔偷食過clara啲餅

暫時呢2集覺得13E冇前幾任咁霸氣(even第2集一開始隻飛船入面嗰段, 似鬧人多過霸氣), 但係多咗team work, 似team doctor多啲
之前係doctor大哂, 負責命令其他人做嘢, 全世界睇住佢救世becoz i am the DOCTOR; 13E就客客氣氣咁問, 佢自己都淆淆哋咁

佢嘅定向都似係心靈雞湯角色

Come to daddy
No
Come to mommy

sosad, 我想睇女王多啲, 依家睇落係
doctor: 好似你講係心靈雞湯, 想指導佢哋, 多過想搵人一齊旅行
graham: 半個廢老, 有時幫到手, 但廢老語氣, 一家人最緊要齊齊整整, 冇咗老婆都要r住粒孫
ryan: 吳卓羲, 但手殘腳殘
yaz: 默默幫手, 但始終爺孫之間有條未收嘅親情線講, doctor係主角, 佢好似好邊緣咁

咁你之後可以睇missy
Master regen做missy可以撞到13e

missy正呀, doctor見到佢霸氣盡失
但原本個演員唔做, 要搵過第個都做得咁型唔易
但會唔會變咗2個女人鬥氣 我寧靜佢出返宋江磨豆腐, 或啫jack

第一集doctor話冇錢
佢唔用sonic㩒atm 咁咪有錢

換咗衫先發覺冇錢俾
要換哂原本套爛衫先出到去

Chibnall好似講過唔會翻炒舊角色？

同埋宋江條時間線係去到12 Christmas special 就完左

唔只啦, 連好立克都講明今季唔會出, 要主打新出嗰隻鐵血戰士
佢好似好想加好多新元素幫dw大翻新, 希望佢搞得掂, 通常反傳統一係爆一係死

但都睇到啲運鏡氣氛冇以前咁手cult
除左隻史萊姆飛船

我見big finish都有講佢同8叔或者其他doctor嘅事, 如果真嘅話10仔喺圖書館唔會唔知宋江係邊個, 所有夾硬作出都唔係唔得嘅, 不過喺Chibnall手下就應該唔會

真心唔明點解要咁似史萊姆
又唔似reference又唔似致敬

睇錯偷食過 Clara

doctor啲老婆死哂, 就算食都唔係偷食

13 同 Clara 磨豆腐

clara同緊me

新tardis同heaven sent d 水晶(?)有d似

但係細部咗好多

內龍冇左3層啫

Main Console細咗姐

可能11，12突然大咗，依家細返唔慣
仲要咁多人

Sherlock s4之後都唔信佢
出晒review先睇

是咪金髮搞到睇落皮膚黑咗

諗起sherock s4變咗x-men咁滯

sherlock s4除咗第二集好睇啲之外真係差到唔會再睇

我反而覺得係第一集

不過S1-3真係可以翻睇再翻睇

黑唔黑就唔覺，老咗好多就真

一closeup就奶嘢

大家凖備好未
第三集gogogo!

or this

第二集都未睇晒，總係提唔起心機睇

比起以前嗰啲回到過去搞9歷史人物嘅集數, 呢集都算幾悶....
同耿更斯, 莎士比亞嗰啲真係冇得比

都仲係好正 我可以

今集係教育電視

但係說教味太重，同etv啲對白差唔多，反派唔知做乜9

暫時得阿爺係做得掂，演技同風頭蓋過哂doctor，如果最後阿爺要頂司機個位會好睇好多，就好似龐貝咁

yaz又再一次好似求其夾人數咁出現

是咪悶到冇人論

唔得閒睇
但見人話plot弱

佢個重點放錯位, 搞到成集好夾硬

今次轉doctor竟然係個個中意doctor但係唔中意故事

今集幾好睇喎
將件事還原得好完美, 加上蝴蝶效應同智鬥
最後插入首歌
啊爺個struggle 就差少少

啊孫同yaz 呢喺垃圾箱傾計果part 真係over 咗

始終第一次轉女人, 大家新鮮感同包容度大啲, 而day1睇女doctor唔順眼嗰批應該已經一早嘈到厭

鬥智嗰part係幾好, 但其實佢直接用傳送器傳走rosa/ MLK就得, 呢個斑駁位太大, 因為佢對doctor用過傳送器, 證明係唔會受晶片影響; 其次佢動機不明, 完全唔知點解佢會咁做, 你話master會咁做就正常, 因為佢係痴線嘅

其次佢應該將個重點放喺還原歷史意義, 而唔係還原每一個細節; rosa讓坐唔係重點, 佢以自身嚟反抗令到人民覺醒, 其後MLK食住上先係重點, 佢大可以寫到doctor gang盡哂力但係讓座事件係fail咗, 但係佢哋嘅介入令到另一件歧視事件發生咗, rosa一樣俾人拉觸發到人民反抗, 出到嚟個感覺一定好過依家咁, 佢依家只係不停強調佢要上巴士+白人滿坐, 但係time will heal itself.

首歌我覺得係fail咗, 太dramatic搞到我出咗戲 , 個氣氛推到有啲怪

阿爺如果自己食咗個司機位肯定好睇過依家, 阿嫲第一次見佢已經叫佢唔好學個司機, 但結果佢要扮個司機嚟觸發呢件事, 佢要為咗黑人平等嚟做一次佢最唔想做嘅嘢, 呢啲掙扎位先好睇, 而唔係扮乘客坐滿架車就當幫咗手

仲有yaz冇理由可以同白人坐埋一齊啦
當時連比佢哋再白啲嘅原住民都俾人歧視, 佢嗰啲中東膚色已經=黑人
巴士只係分white同colored, 係非白即黑, 而唔係非黑即白

今集再一次證明咗yaz真係多9餘嘅角色, 呢啲主題下面黑人有ryan, 白人有阿爺, 諗計有doctor, yaz又係做埋啲19嘢, 好心ryan讓個位俾yaz啦

我覺得係呢單野太緊要or敏感所以制作方唔敢亂搞

只係可以話doctor 班人背後做野
可能都暗示左少少rosa 係見到/見過黑人主角先下定決心反抗

不過呢樣野佢地都應該唔敢明示，以免改左Rosa嘅行動動機

咁就好心唔好搵呢個主題, 又要攞左膠掌聲又要畏首畏尾
惡搞返其他歷史人物故事輕鬆下咪算

因為佢個目標唔係惡搞而係還原

好快咁Google 左網上啲評論
好似fans唔鍾意 (因為同佢地睇開嘅唔同)
一般觀眾就覺得唔差 (真係學到野，唔係“太悶“)
一集我都覺得仲ok，再黎多集就

主線方面都叫交代左少少人物關係
如果個奸角之後仲有機會出場就會再完整啲

我嘅意思係既然還原歷史要做到咁綁手綁腳, 咁不如玩返惡搞歷史, 有目標係好, 但出嚟嘅結果大家都有眼睇
其實龐貝同呢集都好似, 但係龐貝搵到個重點, 就係火山滅城, 個火山係咪天然爆唔重要, 啲人係咪死哂都唔重要, 而且又做到嗰種掙扎(引爆火山+救12叔一家), 仲唔覺意發明埋volcano呢個字, 好自然咁將一次冒險融入歷史
依家有龐貝珠玉在前, 佢玩同類橋段冇超越到都算, 仲要有倒退

黑人話題睇到reddit啲人字裡行間都覺得太多, 其實你睇bill同martha分別個受歡迎程度就知, 係過度hardsell嘅問題

doctor明知奸角喺暴風監獄出嚟都唔提下宋江

之前都係doctor做邀請嗰個: Will you come with me?
就算9叔一開始俾rose拒絕都返轉頭R多次
依家變咗女人之後真係成個人都扭扭擰擰

虎頭蛇尾
下集繼續Chibnall寫 要有心理準備悶多一個星期

啱睇完, 所見略同
以前賣角色魅力, 故仔有bug, 埋尾急都冇乜問題, 因為doctor總係可以好型咁解決件事, 睇完好爽
依家佢好似想故事行頭, 犠牲角色魅力, 但係當故事唔得嗰陣就好似今集咁

btw, 個boss睇到我好出戲, 唔知係咪有咩英國嘅reference, 但係佢啲表情動作好怪, 唔知想點

串緊侵侵
暫時除咗第一集結尾算ok之外次次都零高潮完場
reddit都好多人屌緊 攞翻 Power of Three 出嚟話佢唔識收尾

Reddit條友講得岩
“Chibnall mate you gotta work on those endings”
好鐘意13th但d劇情真係差少少
我最期待James I希望唔好又衰收尾

可能我唔熟侵仔啲表情
第1集嗰陣覺得ok咁啦, 都預咗, 但估唔到已經係最好嗰集
佢依家集集都俾人鞭, 第2集衰過kill the moon , 第3集衰過love and moster

記得有個theory講過
九叔被Rose拒絕之前其實自己遊咗好多年
太寂寞所以返去問多次

我諗都係
同埋話啲人話九叔啲情節同處理手法比之後嗰幾代都暴力啲, 即使未有war doctor嘅設定, 九叔應該都係time war中間/埋尾嗰陣轉生出嚟, 仲keep住啲warrior心態, 冇乜心情搵女, 到開始放低咗又開始R囡囡上船

Amelia

For god sake go and save Amy

There has been another way. Use the Tardis, use something. Save her, yes, but for god sake be sensible!

用Tardis去當年嘅New Jersey再搭車入NYC

S11E3入面成班人去到195x年嘅美國都唔順便去搵佢兩公婆啦 佢哋嗰陣最多咪40幾歲

重聚

有BGM

Question: Am I a good man

Gang doctor: Who is she
Doctor: my mother in law

嘩第四集搞咩
完全入唔到戲

no eye see

今年聖誕終於安全

啱啱先睇番twice upon a time, 喺咩代表Clara 都會俾人送番去the moment ?

Chibnall真係夠哂反傳統

the moment唔係指time war件武器咩, 利申我冇翻睇twice upon a time
本身Clara已經死咗, 我諗當時已經俾人extract咗記憶, 同之後doctor再喺gallifrey extract佢本體係冇衝突
btw, 真心唔鍾意doctor會記得返clara嗰段 , 我會覺得佢見到clara嘅記憶, 但只係認得佢係嗰間美式餐廳嘅水吧妹, 然後一臉茫然咁, 個感覺浪漫啲

wa diu, 諗住收工返去睇第5集, 屎忽痕兜咗轉reddit, 見啲人好似已經diu chibnall diu到心淡, 睇嚟就可以唔使抱任何期望睇

我表達得唔清楚，我係指the moment when she die.
因為個外星生物（見證人？）話唔會俾人逃離佢地要死嘅命運咁上下，之後又Save底哂佢地嘅記憶咁。
個刻佢可以化身做Clara，我諗係因為佢地已見過Clara?

唔記得Clara 真係會好hurt, 當係臨別秋波嘅禮物都可以接受嘅。
”Doctor, I let you go”

我諗個"實際"時序係咁:
1. clara準備死(s9e10)
2. doctor入咗懺悔輪 + 外星人喺clara死前嗰刻攞記憶(s9e10-e11之間)
3. clara同me玩完一輪之後返翻clara死嗰一刻俾時間復完(after s9e12)
4. doctor見返外星人攞嘅clara記憶 (twice upon a time)
5. 喺好耐之後嘅未來, doctor喺gallifrey extract clara本體(s9e12)

btw, 我覺得佢忘記clara係一種缺憾美
"Look how far I went, for fear of losing you. This has to stop. One of us has to go."
"I went too far. I broke all my own rules. I became the Hybrid. This is right. I accept it."

屌搵個唔識寫 Sci Fi 嘅寫DW
好彩之後連續四集都係其他人寫
點解可以寫到咁撚悶

11同Craig好正

其實13姨係咪次次用枝sonic都要畫個大圈，好幾次用個陣都係咁

畫個半圓向下揮

係, 第2集拉力賽嗰陣好明顯, 見佢開門(冇追兵)係隔開2,3個人位, 企定個人, 收後枝sonic再向前畫半圈,有時撳掣嗰下會拎少少側面+乸埋五官
C朗射罰球都冇佢咁多動作

btw, 上網見人話13E check枝sonic嗰陣好似check驗孕棒咁

我覺得第5集比起前面嚟講終於好返啲喎

+ 戲情似返sci-fi, 比較天馬行空
+ 多支線但控制得到
+ 終於有個合理嘅埋尾 , 而且前面有少少伏筆
+ android/家姐/細佬個衝突唔錯但可以深入多少少
+ 阿爺膠力依然充足
+ doctor終於唔使成日痴住companion

- 3次唔覆自爆設定極之on9, 直接話故障回覆唔到所以基地忍痛令佢自爆/隻怪唔覺意觸發咗自爆sys仲合理好多囉
- 解釋反物質段戲長到on9, 反正都係9up唔該唔好企定定好似上堂咁, 應該一路推劇情一路解釋
- yaz全透明, 吳卓羲半透明
- 一啲都唔解釋咩叫pilot's heart, 求其話心藏問題都好吖, 完全唔知家姐有乜事

轉做女doctor都接受到 但係硬係覺得左膠味道太濃 冇乜興趣睇 未試過睇到想熄左佢 之前再悶都會飛住睇

明顯過咗火

YAZ:
"like red cross!"
"like my vest"
"like CERN!"

中間同個android只處一室, 諗住終於有啲睇頭, 結果都俾個一集既sidekick搶哂風頭

android個角色已經唔多立體, 但係都好過yaz
ryan本來都係可有可冇咁, 當佢唔存在就算, 但係成9日講佢老豆同衝出嚟7嚟搶fo
本來下集好似講中東人(應該又係瘋狂左膠嘢), yaz應該多返啲戲份, 但諗起蜘蛛嗰集出哂佢成家人yaz都仲係透明人咁

下集係Yaz嘅阿爺阿嫲
原過唔係Chibnall寫

屌你個配樂係咪俾人炒咗?
成集都可以冇配樂
狗男女talk 做乜撚
屌你掉低對狗男女算啦

yaz 成集有冇10句對白
個演員有冇諗過自己個角色喺套戲咁樣會唔會有問題?
定係做緊默劇呀

Captain jack 肥咗唔靚仔

你啱呀, 頭10季個配樂真係冇做 , 今季開始轉咗人

仲衰過ricky同jackie, 佢兩個戲份少但係出親都好搶
玩3 companion好心學下11仔嗰幾季啦

真人?
定今季會出返

尋晚睇左第一集
成個音樂風格、拍攝手法都唔同左
開頭呀力架學單車果度，唔講以為自己睇緊果d言情電影
呀tzim sha 唔除面罩係幾型
一除就覺得好噁心

真人

diu是咪reddit嗰張?
真心肥咗, 可能老咗好難keep

第一集已經係so far最好, get used to it

有冇人有

想要clara 第八定唔知第九季拎過果隻size
有冇人知邊度有

換咗編劇個埋尾終於冇咁急, 冇反高潮, 如果印度佬最尾為咗幫阿嫲擋子彈死會好啲, 雖然老土, 但個焦點起碼放返喺佢兩公婆度, 而唔係俾個細佬分走咗，加上細佬個動機仲係差咁啲

btw終於唔使睇ryan講佢老豆

Chibnall是咪冇christmas嘅idea呀

終於無將啲人性問題畫到出腸
Chibnall專心做你嘅show-runner吧啦
寫結尾呢家野你識條鐵咩

佢放手俾writer自由發揮啦
佢寫果幾集都麻麻 但P.S.睇到我喊

不過本身唔熟印巴歷史, 細佬講對白嘢陣要不停提自己邊邊係印, 邊邊係巴, 成日記錯咗yaz係印
就嚟埋尾嗰陣諗緊會唔會好似梵高咁，帶佢去現代見下阿婆先返去死

已經傳緊S12之後又會換人

換show runner定換doctor?

Show runner，不過好似話13姨會一齊走

唔係下化

同埋下年會有S12

新聞標題話係Whittaker's 2nd Season, 但係內文就話chibnell唔想玩, 而13E話總之要跟住chibnell, 所以已經傳緊佢會好似9叔咁一季玩完

唉...套劇搞咩..

第7集好睇喎, 是咪頭幾集已經搞到個個棄哂

specks dude
4 days ago
Im glad this is being said by a woman or else everyone would just be shouting sexist

Agger

I wouldn't let Chibnall write in a birthday card

啱啱睇完第一集, 劇情方面完全冇驚喜, 可以用個悶字嚟形容
十三姨表現就不過不失啦, 同所有新doctor一樣都係要煲下嘅, 新look感覺麻麻, 跟返十二叔風格反而幾型
新一季感覺都相當「左」, 主角換咗女人唔在講, 其他角色亦由有色人種主導, 當中差婆同阿嫲都係屬於比較勇敢、有領導能力嘅角色, 反而孫仔同阿爺就比較弱, 被狙擊嘅白人角色更甚

另外想講新嗰支sonic screwdriver真係核突到仆街

好掛住以前播幾分鐘先出片頭

係咪已經無人睇

似假9

有 未試過咁唔期待個結局 只係希望呢季快啲完然後重頭上路 然後大家當發咗場夢咩都冇發生過
睇到結局個預告，doctor話i know that voice，嗰把聲聽落有啲似宋江 ，希望見到有舊人回歸
btw, last係chibnall寫, 如果結局都玩得爛佢真係好嘢

咁你睇第3集會嘔血
利申：嘔咗
成季唔計結局得第7集(快遞佬)同第8集(獵巫)係過癮+好睇, 第1集同第6集(yaz祖宗)叫不過不失, 其他真係食得屎

係幾似

雖然doctor who啲嘢成日話變就變到出嚟, 但係就咁用個外星傳送器整到screwdriver真係吹大咗啲, 我嗰陣以為係用住先, 之後tadris會變過支出嚟, 點知冇

十二叔嗰支靚好多，襯返Tardis

我鍾意11嗰支多啲, fing嗰陣有3條嘢伸出嚟 , 12叔第2
其實我係連追哂10季, 想知當年第9季冇咗支screwdriver轉咗screwsunglass多唔多人diu

今集幾好喎

11嗰支太大碌啦, 拎嚟扑人都得
9/10嗰支最有gadget feel

我又係今日見人人app出翻咁多集就煲
睇第一集睇到我好悶
幾時先可以回復david同matt個幾季個種好睇又感人嘅dw？

等chibnall下季regenerate做moffat

睇左咁耐doctor who
今季係唯一一季冇動力追/期特佢出新一集嘅一季

星期一晚dl咗新一集片同字幕, 到今日都仲懶得開嚟睇

Dl都廢事

我剩係睇左第一集
已經唔想追今季

睇到第三集一半就停左跳住睇成集

睇到轉左12th已經冇再追

唔睇12叔都睇missy啦 同埋第二季真係好精彩

Heaven Sent單拖成集

ROSA簡單係垃L圾, 前嗰幾頁已經講到唔想講

啱睇完第9集, 比想像中好喎, 劇情暴走得嚟又兜得返, 如果喺開頭多少少關於boss嘅伏筆會好啲, 好過中段先用對白交代咁爆出嚟
阿爺嗰幾幕真係超正 , 幾感動, 唔該下季寫走ryan同yaz, 呢2條友係完全多9餘, 冇佢哋係冇分別, 可能仲好咗, 我淨係睇13E同阿爺就夠鳥

第8季淨係J missy已經夠 仲有成日口裡說不嘅clara
雖然kill the moon係垃圾, 但係最後clara發老脾嗰幕真係幾心up, 去到東方列車尾段自己又頂唔住鋪癮
好多人話clara發癲掉哂tardis啲鎖匙係on9港女, 但好明顯嗰陣佢係傷心到痴咗線, 連自己做緊乜都唔知, 如果佢清醒就應該記得tardis係唔使鎖匙都開到門
同埋第8季又有doctor做臥底嘅劇情, 最鍾意睇doctor扮人類啲on9嘢

第9季moffat好似當咗係電影咁寫, 12集入面, 幾乎成季都係2集連續劇情嚟, 每個故事都成個半鐘(1-2集delak星, 3-4集水底喪屍, 5-6集維京港女, 7-8集zygon, 9集垃圾可以skip, 10-12混血秘密), 所以啲伏筆可以慢慢鋪, 雖然偶有延劇情, 但overall劇情係好豐富
最緊要有神作heaven sent
同埋好多人話hell bent寫得差, 可能bug位太多, 呢個我都同意嘅, 但我覺得好感動 一諗起結局doctor話只要佢見返clara, 佢一定認得 , 仲要自己彈埋clara theme

喺reddit成日見到啲人出PO話今季太政治正確, 然後下面就一大堆話「doctor who不嬲都玩政治正確你係咪第一日睇」云云
問題係你唔好過咗火吖嘛, 冇人話政治正確唔好, 人哋又唔係話要直接變極右, 只係想攞個平衡, 唔好俾PC搞到劇情變屎; 但今季真心左膠極點, team tardis要2男2女 x 2黒2白, 明顯嗰2個黑人係多9餘, rose老母同ricky都有用過佢哋, 又搞笑啲
ROSA嗰集賣左膠賣到個boss都on9埋, 成集煽情到想嘔, 得啲黑人J到出血, 我心諗你就算出個黃種人版, 我都唔會J得落囉, 因為個角色竟然唔係為而出, 而係為左膠而出
蜘蛛嗰集想串侵侵但心諗關你英國佬鬼事咩, 又想食埋人哋美國左膠嗰份呀?好啦最尾doctor仲要話唔好一槍射死啲蜘蛛, 好殘忍, 不如困住餓死佢算啦, 我當堂
原來鬼佬嘅左膠係去到呢個層次, 真係唔怪得啲人隔幾日就出PO diu doctor who政治正確

最垃圾一定係第4 同第5集
尤其係第5集隻怪物

第4集同意嘅係垃圾, 敗筆係串侵仔但係唔好笑, 想困死蜘蛛扮有良心, 結局太求其, 無視咗yaz屋企隔離隻蜘蛛
第5集劇情上有趣返小小, 同埋doctor終於肯用返啲痴線方法解決問題, 呢集我覺得唔垃圾得哂嘅

今季最大問題係Chibnall唔肯出舊人/怪物
又無2-parter
搞到一個鐘頭內要介紹怪物，推進劇情同發展人物性格
到最後無一樣做得好

速遞佬嗰集先有頂fiz吊下癮 仲要嗰集唔係chibnall寫

睇完第二集, Ryan呢個角色真係好廢, 存在感又低, 演員都好似冇乜演技, 應該係史上最垃圾companion
同埋好唔鍾意新Tardis, 成個蜂巢咁

Yaz好似仲差

Yaz都叫正面啲，Ryan條撚屌擒梯都要叫下春真係頂唔順

睇埋落去你就會對ryan改觀

佢係垃圾都不如，yaz就係垃圾lv，睇阿爺擔大旗好過，搞笑得嚟又好戲，今季係得阿爺成功塑造到人物性格(第9集 )，甚至仲好過doctor

起下chibnall底發現第七季佢寫嗰兩集都係垃圾嚟
但套broadchurch 又好好睇

恐龍嗰集正正常常啦, 冇乜驚喜但都唔出色; power of three就係佢典型嘅作品啦, 虎頭老鼠尾, 吹到大一大, 嗰陣仲諗住「嘩, 個發展睇落好正, 咁嘅劇情起碼都要玩2集先交待得哂」, 點知最尾幾分鐘嚟個反高潮
但都冇可否認第5季蜥蝪人嗰2集又寫得幾好嘅, 睇得好緊張, 結局爆得嚟又合理, 完全唔似佢嘅作品

大家好我返來喇

最新一集隻青蛙幾搞鬼

唔知幾時收返the timeless child嘅伏筆呢

第3集睇左3分1冇睇 宜家已經連download既意欲都冇

咁就完一季
屌你老母啲劇情接近愛回家級數

起碼今季冇

又一集power of three呀頂佢chibnall, 完全係捉到鹿唔識脫角, 明明劇情好緊湊, 用個recover緊記憶嘅船長嚟交代劇情係好正嘅做法, 一啲一啲透露返個背景而唔突兀, 但係當我睇到好緊張嗰陣唔覺意郁到個mouse, 見到條time bar得返15分鐘都唔夠就心知不妙

1. tim shaw第1集佢出cheat想做大佬已經證明佢只係貪戀權力, 而唔係為咗榮耀而戰, 當一個咁嘅性格嘅人知道自己戰力不足嘅時候, 佢一定係保住命仔為先, 而唔係喺吊住條命嘅狀態仲出山, 仲要俾人射一腳就瞓低, 完全係為造就阿爺大愛劇情夾硬屈呢幕出嚟, 大佬你作為終極boss真係人唔笑狗都吠

2. 阿爺明明全程都殺紅咗眼, 但係大愛mode話嚟就嚟, 你俾啲grace回憶佢, 等佢自己「慢慢」覺醒都叫好啲, 一個鏡頭話落唔到手就唔開槍, 前面明明忍住道氣同doctor嘈嗰陣仲好型

3. doctor嬲阿爺仲多過tim shaw, chinball係咪覺得左膠對白仲緊要過劇情合理性? 君不見9叔對好立克完全唔留情面; 10仔喺火星以為自己係the last timelord好威威搞到個阿婆自殺; 11仔喺demons run為咗amy搵人大開殺戒, 12叔由clara決定月球生死, 喺東方列車靠住不停有人死嚟破解木乃伊, 甚至為咗clara殺timelord一條命.,本身doctor自己存在住好大嘅黑暗面, 而呢種黑暗面喺推劇情/做爆點嚟講係好好用(性格夠立體), 幾代doctor都話自己任何時候都要做好難嘅決定, 好多時候係揀少人死嗰邊. 好啦13E完全係聖人嚟嘅, 耶穌咁嘅款, 明明一開頭話個星球會令人嘅性格推向極端(黑化), 仲要有幕doctor要除咗個平衡器, 已經好期待doctor會黑化變返full doctor, 點知chibnall話violent no good no good, 頭痛咗一下就算, 完全冇掙扎, 正氣到以為睇緊ETV

4. yaz同ryan垃圾角色唔想再講
5. rosa個boss冇出現, 啫係唔係今季伏筆, 嗰集又再廢多一成

結論：power of three好睇啲, 因為amy好J過yaz, rory同佢老豆搞笑過ryan同阿爺, 11仔任何時候都好過13E

希望新一季2020年唔好好似今季咁垃圾
至少比返啲追doctor who嘅動力我

新一季好似話係19年秋天?

我上網睇話2020 秋天

原來delay咗, 我記得上個月係話19年秋, 依家變咗20年頭

依幕正經唔到
我淨係諗到佢兩個都係光頭

我嗰陣都奇怪amy啲頭髮做咩貼服咗咁多
不過嗰集唔計11仔regenerate, clara嗰幾幕已經夠sad, 去到amy已經冇感覺

第1次俾doctor fake走

第2次俾doctor fake走

望住doctor準備regenerate

clara係呢個系列真係好出色
雖然有好多人黑佢妹仔大過主人
但係佢真係做得好好

本身12叔個設定係難相處嘅阿伯, 個樣又惡又有氣勢, 佢就係要個可以壓得住佢嘅companion, 所以我唔覺得佢妹仔大過主人, 反而好似ME咁講, missy搵著clara配doctor簡直係天作之合, 就係要2個都難相處嘅人嚟同對方kun過

你睇下clara對住11仔幾咁小鳥依人就知clara對住12叔反而咁大支嘢唔係冇原因, 同埋佢本身救咗doctor咁多次, 串啲都好應該

第十一季成為黑歷史

我自己就好buy clara嘅
但係都知道好多人anti佢

[/quote]我自己就好buy clara嘅
但係都知道好多人anti佢[/quote]
仲要clara咁正點anti得落

Clara Who

Clara又黎推post

Control freak Clara

Clara BB

成季都悶

rycbar

大家用咩睇番之前啲集數？
想由5季開始睇過

dl高清片+中英字幕，自己嵌

sm啲短篇成日都好過癮

睇完蜘蛛嗰集真係膠到無倫 同啲蜘蛛講dignity講humane
反而係個有錢佬先最似正常人

最痴線係佢個plan係困哂啲蜘蛛係間房入面餓死佢哋，但係就屌人開槍

始作俑者做實驗個八婆又冇人追究, 被蜘蛛害死嗰班又冇人可憐

yaz隔離屋隻蜘蛛又冇人理俾著前幾個doctor已經diu到個科學家上天花版
成場戲淨係不停搵位串個影射侵侵嘅美國佬 佢兇神惡殺咁俾隻蜘蛛一個痛快就係奸角, 13E苦口婆心咁想餓死隻蜘蛛就係好人 唔好唔記得個科學家已經講過隻蜘蛛乸因為太大隻已經開始缺氧, diu咁呢個情況好應該幫佢人道毀滅, 當時最直接就係一槍射死佢, 仲喺度on99捉佢入房
仲見過有人兜話呢啲漏咗埋尾嘅嘢(包括rosa個on9奸角)係伏筆 , 但係如果真係伏筆都埋得幾垃圾下, 叫cc學下sm第567季嗰啲伏筆先啦

Sogo個led wall賣緊個burberry廣告有Matt smith
好大個Matt smith

新年特輯得啖笑

唔會睇
我當新DW 已經喺12叔完咗

搞成咁真係無咩動力睇下一季

淨係睇啊爺已經夠 13E真係麻麻

dalek出場嗰10分鐘幾好睇嘅, 但成集又俾ryan同佢老豆條線搞到就嚟瞓著
一嚟ryan老豆唔濕佢呢條線喺成季已經寫得好差, 煩膠得嚟冇感動位
二嚟ryan個演員根本做唔到嗰種俾老豆拋棄嘅感覺出嚟, 係完全冇
btw, yaz又做多集佈景板, 今集應該直接搵yaz做俾delak挾持嘅角色已經可以加大劇情張力, 原本chibnall已經控唔到3個companion, 仲要加多幾個劇情NPC, on99, 仲要成集都冇新年氣氛
以前睇DW, 見到主要NPC死係會覺得 或者 , 今季只係 或者
我唔會攞神作the christmas carol同今集比, 但佢好似連the widow and the wardrobe都打唔贏

今季淨係可以J啲NPC

13E真係俾人搶哂戲, 一嚟13E個氣勢唔夠, 二嚟阿爺太突出, 今季叫doctor o'brian算啦：阿爺=1st doctor, ryan=susan, yaz/13E=2個老師, 想搞到classic第1季咁但啲人設錯哂

我覺得女doctor應該搵個好似Bonham Carter呢種痴線女人先好睇

斷斷續續係呢一年內開始睇,由9>12
10同11真係好深刻,i don't want to go
但而家睇到2014個聖誕搵唔到,有冇人可以share

冇睇13
點解d review插哂水咁低分

故事：
1. 9成故事虎頭蛇尾
2. 政治正確要素過多
3. ryan父子線又多餘又煩膠
4. 最終boss太廢, 結局完全0震憾

角色：
1. 3個companion有2個隱形(ryan/yaz)
2. 13E啲戲唔夠搶, 阿爺正常發揮已經搶哂FO
3. 13E道德觀矯枉過正, 冇哂以前doctor啲黑暗面
4. 除咗阿爺, 冇任何角色有成長(ryan夾硬用對白成長唔計)

其他：
1. 配樂唔講以為冇
2. tardis戲份極少, 而且太暗(個人鍾意11,12嗰啲又大又光嘅tardis)
3. 冇乜過去doctor嘅reference/彩蛋
4. 冇咗christmas special

優點：
1. 運鏡靚咗
2. 好多靚外景

呢季邊個寫
係咪轉左show runner
我想話佢轉女doctor冇所謂
唔好小題大作囉

仲有女doctor一早有
佢個名係Clara

轉咗Chris Chibnall
我本來都好期待女doctor, 諗住有啲新鮮感, 但事實clara都比佢更似doctor
唔係性別問題, 亦唔係13E冇料, 但真係差咁啲

CLARA 點同 13E比啊

睇你比乜

除左冇sonic screwdriver之後我諗到有可以比喎

唔記得有呢幕添 返去重睇先

hi

sonic glass都有, 所以clara完勝13E

所以咪話囉 13E冇一樣係可以比得到Clara

請投missy一票

仲有doctor donna

Donna都做過Doctor啦
Catherine Tate做13可能仲正

Donna doesn't remember

咁我寧願karen gillan做

一講clara啲人上哂水

Karen係索
但劇入面港女feel
Clara精靈D

Clara, my Clara

第6季好好多啦, 結咗婚變咗派膠港女only, 我純綷覺得佢會搞笑過tate, tate好難幫佢配個companion

Doctor Donna成個癲婆咁好好笑
反而Clara性格成個timelord咁

因為咁先搞到12叔同佢玩到過哂界
雖然tate係幾搞笑, 但係有時覺得佢塊面太西

應該話tate似係冇乜智慧咁癲, 但bonham carter嗰種係你會覺得佢背後一定有啲嘢先會咁

係
Clara發脾氣個樣都好可愛
侍應look世界級

J開snowman個look

Clara is dead

Romana

kagen lim
1 year ago
Matt Smith has regenerated to Chris Ecchleston

不能同意更多

講到咁差反而有興趣Hatewatch S11

無睇但見到UNIT無撚左係咩玩法

脫歐搞到無錢比人cut咗

明明係under UN

咁成個black archive搬得去邊
佢call唔到UNIT都算, 唔明仲咩要寫到俾人CUT咗, 同埋我覺得doctor邊會打1083架, 緊係直接打俾kate或者osgood,
本來仲希望佢會call captain jack

Black archive 啲野俾政府攞去拍賣
所以俾間軍火工司攞咗支laser
同埋Doctor 係直接打俾UNIT
點知飛咗去服務熱線

我估係英國branch cut咗啫

明明Doctor有Kate電話

同埋kate成日都唔好老脾, 以13E耶穌咁嘅性格覺得佢會搵osgood多啲

Kate算好脾氣啦
9,10嗰陣個首相

kate如果搞得掂嘅10+11+12就唔使整咗兩個盒嚟制衡kate同zygon, 仲要kate係已經中咗10幾次伏

官方fb page依家出嘅每個po俾人留言插故事差/人物多/PC過火, 真係唔知BBC點拆

12th第一季之後一直download咗但冇意慾去睇..
闊別Doctor三年之後啱啱binge-watch完
12th最後一季同13rd第一季
當我終於開始中意12th時佢就
13rd就好正
故事都終於回復水準以上
兩日就睇完s11
之後就發現...屌又gap year!?又要等到2020
仲發現Doctor Who Experience竟然執咗！！？？
今年第一次去英國仲諗住落實㗎

P.S. 11st is my doctor

DW Experience都執咗幾耐吓

我覺得S11得速遞佬嗰集係正, 其次係獵巫同青蛙, 其他都講得上難睇
個人認為S3同S10都算悶架啦, 點知低處未算低

睇依度同gallifreybase個反應都好兩極
好多fans喪屌
但大眾反應好好多
起碼rating由3.xm去返5-6m

冇掂過DW三年嘛

我係一個左膠底嘅本土右膠
所以你最唔中意嘅overhanded Rosa我超中意

S11除咗finale真係好唔finale同沙漠、蜘蛛兩集我麻麻之外我都幾中意
起碼much better than post Clara-Moffat

咁同你真係完全相反
因為clara同11仔/12叔啲互動真係好好j，even啲人話係clara who嘅s9
比起s11啲2個力架似搭順風tardis多過companions，clara真係算好
阿爺個角色討好，但同13E啲互動都係差啲，13E仲要成日提住fam fam fam，真係fam嘅唔使成日提啲人都明架啦，荒死人唔記得佢掉低佢真點family嘅外父外母喺美國

其實reddit同fb都係55開
但係55開對一套咁remarkable嘅劇嚟講已經算差

咪話clara死咗之後
不過都係Amy Rory最好

Mate, it’s been flopped for more than a couple of years now
It wasn’t remarkable for a while, at least ratings-wise

睇漏咗個post字
有時睇住clara對住11仔嗰陣好似含春咁，到咗12叔就變咗睇住自己老豆咁真係好好笑

講開請問DW Experience執咗之後仲有冇乜Whovians好去處推薦，年中去英國
見到London 有個fans開嘅museum...

如果咁計我諗係s5開始推高，s8-s9嗰陣應該係最高峰，全世界嚟講
s10開始靜咗啦，係公佈13E係女人嗰陣先彈返起

不過我都希望Chibnall下季會放手畀其他編劇會有新氣象
S11真係寫太多

只係希望cut走2個力架，冇作用冇互動又要夾硬俾劇情佢，留返13E同阿爺就夠

London the Who Shop要去

原來巴打係英國巴打
熱切希望Doctor Who Experience會有日開返

去旅行咋
之前有傳言話Beeps計劃今年重開
好似流料？

希望係真

睇dw既人係有耐性
下下都等一年先有新一季睇

睇慣咗Moffat風格接受唔到S11
S12未必會追

岩岩睇完S10差個聖誕
MISSY個ENDING竟然係咁
另外想問下DR.打算自己留低炸CYBERMAN個陣,佢叫NARDOLE走個陣話黎緊要照顧一大班細路,又問WHO IS STRONGER?之後NARDOLE就靜晒肯走
STRONGER既意思係 明顯係SUICIDE MISSION咁到底STRONGER有乜影響

激將法
留低唔死嗰個先係更強

不過NARDOLE呢個角色真係幾有趣

有冇人有resolution watch online link
我搵唔到

服待過宋江, 服待doctor簡直得心應手

I'm the only person you've ever met, or will ever meet, who is officially licensed to kick the Doctor's arse!

其實佢咁寫死missy真係幾正, master就係咁痴線, 但反而想知佢之後要點寫返master出嚟, 佢吹到missy係第13條命, 一係好似11仔咁有人送新一輪regeneration俾佢, 一係寫返佢前嗰幾代

我以為MISSY會英勇戰死係DR隔離,點知
BTW,MASTER係S10好似靚仔左 係咪我錯覺

因為john simm唔夠高大又唔夠霸氣, 只係勝在個樣夠痴線, S2同S4拍埋10仔隔離似細boss/跟班多過大boss
S10嗰陣留哂鬚, 冇咗以前痴痴哋線嘅樣, 變咗沉實型奸角, 個觀感似返大boss

如果master搵9叔做我覺得應該夠晒岩feel

我覺得係高度問題, 新版doctor入面除咗war doctor同clara之外個個183+, john simm得175, 加埋瘦, 如果佢185+, 瘦啲都冇所謂
不過9叔黑代個樣幾啱做master

其實唔係
兩個都要死
照顧細路嗰個遲啲死
留低引爆嗰個快啲死

但係照顧細路嗰個要用餘生嚟照顧佢哋
所以Doctor先問邊個有咁嘅strong mind
Doctor守住missy個vault 過咗冇耐已經破功開咗佢
所以Nardole先係適當人選

日文版 好鬼頂癮

滿滿嘅違和感

考古學家報到
屌 好睇唔慣今季 太多感情位 完全唔夠爽
仲成日將感覺用對白去表達
13姨 感覺又唔夠放 唔夠癲 無玩命feel
仲好似無咁醒目 好多後知後覺
唔係好似之前咁 doctor係咩都知 總有方法嘅感覺
仲有好多超展開 女巫同antizone 個兩集直情唔知做緊乜
是但作D從來無提過嘅野 又無埋伏筆 直接就推個新詞出黎當解釋左
不過13姨個性格係最新鮮
而且佢有人性好多 夠貼地
最新個季希望有返少少上一季嘅幽默 同刺激D

其實13E同其他doctor好多時都後知後覺但係又解決到問題, 只係9-12啲劇情精彩+刺激啲, 同埋角色吸引, 你咪覺得佢哋好似勁啲
超展開個問題都一樣, 你睇amy's choice/ to the centre of the tarids/ mummy on the orient express嗰類集數其實都係超展開, 但佢人物同過程吸引, 你就會無視咗啲唔合理嘅情節

伏筆嚟講S5-7係屈哂其他季機, 每季第1集就出個爆炸性嘅伏筆, 然後成季陰啲陰講, SM喺S8-10都做唔返當時震撼感出嚟
雖然S1-4都有類似伏筆, 但唔似5-7咁吸引人, S11嗰條tim shaw就更加係垃圾, 如果唔係官方一早講咗tim shaw係最終boss應該冇人care條蛋散

仲有 夥伴太多 分薄好多劇情 條女係完全唔知做乜
所以搞到角色全部都無特色又唔吸引 除左Graham 佢演技都好好
8-10我覺得伏筆都唔錯 尤其講到doctor重生呢個樣原來有原因 5-7講到clara同doctor個時間交錯真係太痴線 好難比較
講返唔合理位 今季係多到影響觀感 amy‘s choice睇落都似係超展開 但全集完左之後角色之間個關係同感情都清晰左好多 係為做俾班角色之間嘅互動多過劇情 同時都係為左鋪個催淚嘅結局 加上唔算好唔合理 中段已經講出夢境主題
但係今季嘅antizone 第9集 真係屌出聲 最後5分鐘講個 Solitract 再整隻青蛙出黎當解釋左 肉蛾同拎燈條友完全係為拖時間而設 女巫個集又係 又入屋搵野 又整個皇帝角色出黎 點知最後只係好格硬咁帶過 最緊要係 doctor突然間識逃脫術
雖然下季我會照追 不過希望有返之前doctor嘅味道

啱呀, 嗰2個力架真心多餘, yaz冇戲份, ryan屎戲, J阿爺就夠

其實12叔個樣唔應該當伏筆啦 S4嗰陣都幾肯定冇諗過S8會搵peter capaldi做doctor, 只可以話SM醒目, 識攞返呢啲細位發大嚟講

其實amy's choice最唔合理係:
1. 11仔知道dream lord只可以喺夢境出現, 啫係一開波兩邊自殺已經可以搞掂
2. 唔似S7E1(11仔引amy中delak毒嚟救返佢同rory嘅婚姻), doctor留喺夢境根本冇諗過amy會覺醒
所以amy's choice最尾係好奇怪, 但人物感情搭救, 呢集同11仔登場嗰集係我S5最愛

antizone前段係幾好, 但無啦啦帶出隻青蛙來歷係on99咁, 完全冇交代過, 肉蛾又係冇L用嘅, 但呢集已經算係S11好睇嗰幾集, 你都冇話唔悲哀

有無人？

唔慣係ig 見到啲中國風police box，雖然係幾靚

準備重溫8-10
11真係狗也不屌
情願睇放屁星人都唔睇十三姨集集十萬個為甚麼

邊到追返好多網雖然有但係無christmas special

睇返12叔為咗clara, 爆seed威脅ME
"THE DOCTOR IS NO LONGER HERE, YOU ARE STUCK WITH ME!"

再睇返13E為咗搶高地阻止阿爺幫阿嫲報仇

好怕下一季都係咁差，其實個邊收視點，無大跌既怕佢唔肯改

放心 已經跌到仆街
據聞好似大改

其實jodie嘅doctor唔係差 係劇本累事

覺得用兩集一個單元最好，夠曬時間去鋪伏線同解謎，始終呢樣野都係吸引我地睇doctor既地方

Season9，10好睇嗎
已經冇動力睇

即係咁，你次次都分上下集係唔好
有時夾硬整Cliffhanger 好悶 或者條橋唔掂就要衰多集

但係好似11季咁吓吓一集搞掂又唔得
有幾集開頭好得但係唔夠時間去發掘劇情
變到虎頭蛇尾

所以一季有2-3個two-parter 就差唔多

個人覺得S9超高質
Heaven Sent完全由Capaldi 獨腳戲將佢嘅演技發揮到神級
Bootstrap paradox亦都寫得好好
Zygon 篇都好睇
係Sleep No More 最伏

S10都唔差
雖然睇到Moffat 江郎才盡 Bill又有啲惡頂
但係中後期都可圈可點
結局有雙Master carry 俾到Capaldi一個壯烈得嚟算圓滿嘅退場
仲有Nardole 全程放笑彈

多謝ching

S9係得眼屎人嗰集係伏, 其他都好精彩, 最大問題係clara睇落皮膚黑咗好多

missy, nardole同doctor把長髮carry成個S10咁滯, bill就史上最煩膠companion
S10最大嘅敗筆除咗係Bill本身之外, 係木乃伊嗰3集, 前段鋪到天花龍鳳, 心諗個故仔竟然要用到3集嚟講, 點知結尾

我開頭都覺, 但除此之外, 佢演繹起上嚟本身都係欠缺好outstanding個人特色
9叔: 成熟型阿叔
10仔: 青靚白淨口花花
11仔: 成個細路仔咁
12叔: 傲嬌阿爺
13E: 10仔表情+11仔性格+左膠+女人
如果唔係佢係女人, 佢應該變咗0個人特色

Bill算ok啦 點都有特色過11季嗰兩個
Monks three-parter 真係好可惜

我個人嚟講係十分唔鍾意bill, 沙聲, 樣衰, 成日提自己les, 樣衰, 樣衰
不過都真係好過S11嗰2個力架

佢個特色就係佢個口音好local
完全唔再係所謂BBC English或者所謂嘅posh
睇返之前有個訪問話呢一季有好多美國人聽唔明

我唔exactly算鐘意佢太過energetic嘅性格
佢訪問度好似話係佢係專登有能量啲咁塑造doctor嘅角色

咁10仔搞gag嗰陣啲蘇佬口音都難聽明, 只不過講主要對白嗰陣突然會變返標準英文

真呀 技術上 David Tennant同 Peter Capaldi都將佢哋個Scottish accent隱藏得好好

主要係佢個樣顯老(我覺得睇落似9叔個年紀), 11仔咁做個個都好enjoy

應該得S8E1, 12叔啱啱出世嗰頭半集專登有口音

Matt Smith啱啱regenerate成Peter Capaldi嗰段一開始我係完全唔明噏乜春又咩個腎唔撚同顏色

我自己最唔鍾意13E好似乜都唔識咁
然後知嘅就拋書包咁講完就算 完全無用

好型

成日都loop
Capaldi我愛你

SIT DOWN AND TALK!!!!

飛船上面嗰段speech真係心諗做乜9, 直入式廣告都冇得on9, 睇下12叔啲speech先知乜叫好

I don’t understand?
Are you kidding?
Me?

12叔連溫和版嘅speech都好有feel
9-13入面, 真心12叔啲speech係最吸引, 一嚟劇本寫得好, 二嚟佢交足戲

老戲骨
don’t be lasagna

啱啱煲哂13姨同2019 New Year Special。
請真，有啲失望，13姨performance完全冇問題，直頭令我好滿意。
但睇哂成季加個New year Special，完全唔覺係睇緊DW。

好似比人騎劫咗部Tardis同Doctor咁。

集Special睇完WTF

冇哂人喇?

nsfw
amy

岩岩睇完S11
老實講我覺得新果個女Doctor做得幾好
但係今季個劇情就......
只可以話每次都好似虎頭蛇尾
開頭都講到有幾咁恐怖
但係最後都好似好簡單咁解決左
成個情節同氣氛好似同以前好唔同

同埋原本仲諗緊今季終於都冇dalek 同埋cyberman
點知.....

S11完全無追既意欲

13姨

s12 幾時有

2020年

jenna coleman(Clara)出席巴黎dior時裝 show

s12有trailer了

唔經唔覺已經成年, 乜十三姨有新一季
由九叔開始睇起, 十三姨睇咗兩集真係頂唔順棄咗

今日英國時間 18:55

what is season 12 about?

飾演新一任Master 既演員細說每任Master 既歷史
#Masterofthedoctorwho
#異世奇人 #神秘博士
#Gallifrey

係呢個人飾演新一代既Master

佢個樣越嚟越似alan wake：american nightmares 入面既反派

想問返大家有冇用BBC iPLAYER 睇?

冇 bt

master出場

冇人有睇?

線上睇左
等第二集
Master 個造型真係型到
成個黑化版Alan Wake

但好政治正確feel

已經當睇唔到啲政治正確問題
不過呢個master真係幾有feel, 感覺似sherlock入面moriarty嗰種痴線, 希望part2唔好爛尾
btw bbc依家成日喺fb同yt度標題劇透做乜9, 睇遲1日就中伏

Master 吸引過 13 姨好多

新版Gallifrey真係多災多難，咁難得SM係RTD手上救返，而家CC又收返佢皮
同埋當初懶係要創新唔出舊野，過左一季之後唔至要出返吉祥物，直頭連Master都要出返黎救場

中point

資深觀眾

啱啱先知出咗s12
觀望下反應先睇

睇咗頭2集先, 抵玩

同意
幾型

如果拍真人版Alan Wake 既話一定會搵Master

新master 反應睇落幾好喎
希望唔好再寫佢改邪歸正
btw 仲玩緊三 companion 組合 上季條女變咗個透明人間仲唔知衰

唔知點解佢個樣俾到我係好有喜感

諗諗下而家Gallifrey俾Master炸左，Clara點樣返去

唔係幾明點解master 無死到
上版女版從良， 今版突然變返奸

唔係咁冇戲做

正路之後應該會解釋返掛

反正clara有tardis, 佢真係想自首嘅飛返去未爛之前嘅g星咪得

但係其實好似冇提過master係第幾任, 唔計class who (因為冇睇), 淨係知第3季入面master轉生過一次(derek jacobi > john simm), 而男master嘅未來會轉生做missy, 假設missy真係死咗唔翻生成為最後一任master, 咁依家個O應該係john simm同missy之間嘅master

唔怪得master個樣熟口熟面, 原來佢扮過doctor who第一個導演

唔好話yaz, 我諗佢同ryan一齊死我都唔會有咩感覺, 2個角色都係冇乜意義, 根本13姨淨係有阿爺一個做companian就夠, ryan好似rory老豆咁亂入仲好

上年睇左11季頭幾集已經唔想睇 12有冇改善
諗住遲下換人先再睇返

最新嗰集Tesla 高質，Tesla演員演技好，個故事有返以前rtd era 嘅感覺

Captain Jack Harkness終於回歸

好感動完全估唔到佢會回歸

Captain Jack

但係CC話佢剩係回歸呢段仔，之後無佢份

哈囉 我返來喇

BBC First 進度遲英國12日，俾YouTube劇透晒

第6集有香港scene
不過場景唔係香港

完全無動力睇, 不過有JACK 就要睇啦

講就梗係咁講

唔係掛....仲等緊十三姨幾時會meet返Jack